- элемент маркированного списка
+ элемент маркированного списка
* элемент маркированного списка


1. элемент нумерованного списка
2. элемент №2 того же списка
9. элемент №3 списка — элементы нумеруются по порядку, цифра в начале строки не имеет значения

`function loop($a);`

*выделение*

**сильное выделение**

~~зачеркнутый текст~~

# Заголовок первого уровня
#### Заголовок четвёртого уровня
Заголовок первого уровня
========================
Заголовок второго уровня
------------------------
>Данный текст будет заключен в HTML-теги <blockquote></blockquote>

[Текст ссылки](адрес://ссылки.здесь "Заголовок ссылки")

[Текст ссылки][тег]
